話你都肉撚酸

是咁的。。
我真係唔明點解你又要係啲fd面前踩到你條女盡
但分手又要為佢嗌生嗌死咁
明明自己嘅問題搞到分手又可以搞到條女係千古罪人咁.
自己扮晒弱者博可憐 真係好咩？

都唔明你講乜鳩

我明你感受…因為我而家正處於呢個情況